[沙盒RPG]Hytale集中討論(1) Minecraft+Subnautica+Cubeworld進化版

睇下Announcement trailer先 :

官網:

1. HYTALE係一隻點嘅game?
－ 沙盒+RPG+有背景故事
－ Procedurally generated world 會有唔同嘅生態環境同detail位
>例如海底, 地牢etc.有boss打等等
>詳情可以參考官網, trailer同下面條captainsparklez片
－起野類似minecraft 亦都有tools support玩家自訂minigame

2. 有啲咩可以做?
－可以揀你鐘意嘅playstyle
> Settler, 冒險家, 戰士, 鐵匠, 種田流 , 養動物 etc., 隨著故事發展你可以搵到好多嘢做

3. 同friend玩得唔得?
－可以 隻game support multiplayer
"adventure mode is fully playable in co-op: gather a party of friends and combine your skills to leave a mark on the world together"

CaptainSparklez:

Twitter:
YouTube:
Instagram:
Facebook:
Reddit:

隻game未有beta 可以去官網訂閱update 會定期推Post

可以睇下pc gamer嘅訪問 訪問hytale嘅製作團隊

31 million views in 30days

未啊 睇#2

係啊 睇#1

最好唔好好似cube world咁 冇晒聲氣 developer幾個月先Twitter蒲頭一次

班developer之前整開minecraft mod 所以啲人話係minecraft 2

Indie game 冇人理

有咩建議

支持

留名

有新blogpost 一陣開新po

[PC/MAC沙盒RPG] Hytale集中討論 (1)

新po

無聊起底發現呢個post
原來有人留意hytale